{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 구담정사 고택 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能である特性上、慎重な予約が必要です。チェックインは22:00まで可能であり、以降は入室が不可能、払い戻しや取り消しも不可能です。客室の料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどの場合には直接入室人数を確認しなければなりません。未成年者の場合、入室可能かどうかを提携店に直接確認して予約を行わなければなりません。未成年者、同居によって入室拒否が発生する場合は払い戻し及び取り消しが不可能です。提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更することがあるので、不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過すると、現場で追加料金を払わなければなりません。入室際、予約した顧客には駐車と荷物保管、ワイファイ利用などの特典が提供されます。周辺にはハフェ村、陶山書院、ウォルヨンギョ、安東(アンドン)ダムといった名所があり、安東旧市場蒸し鶏路地、竜宮スンデ、ホッチェサバプ、安東(アンドン)塩サバ、安東韓牛、カルビの路地など美味しい店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しや取り消しは不可能です。慎重な予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。以降は入室が不可能で、払い戻しや取り消しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の料金は基準人数によって異なります。特殊客室のパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可能かどうかを提携店に直接確認して予約を行う必要があります。未成年者や同居によって入室が拒否される場合、払い戻しや取り消しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセルは払い戻し対象ですか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって随時変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典はありますか？",
            "answer": "入室時には駐車、荷物保管、ワイファイ利用などの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはハフェ村、陶山書院、ウォルヨンギョ、安東(アンドン)ダムなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には美味しい店はありますか？",
            "answer": "周辺には安東旧市場蒸し鶏路地、竜宮スンデ、ホッチェサバプ、安東(アンドン)塩サバ、安東韓牛、カルビの路地など美味しい店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 529
    }
}